國難五金老細係咪仲未放返出來？

佢今晚會唔會開鋪呀？

我啲裝消耗晒啦

現場搵物資站啦
一定有人捐